其實搵一個外行人做你老細都幾大獲

如果做金融的話，你搵一個做保安做你老細都幾能大獲